TVB講能夠我地班隱青未???

日播夜播 我吊9你牙 隱青有咩問題

個個達哥嚟？

串達哥隱青

隱青都有罪呀？屌你老味

樓主毒撚

老母養囝天經地義 唔養咪能生啦

死毒撚

邊撚個巴打？

達哥嚟

樓主黎

隱青點解唔講得？
日日收埋係屋企，又唔同人講野，遲早變痴線佬
社會問題黎嫁

好靚仔呀

達哥

有咩咁難搞姐，
通常廢青一定係父母縱容出來的，
試下經濟封鎖，唔比佢打機睇佢會唔會死死氣出來做野
趕佢出去一個人住，佢自然要做野交租架啦

無家用比就趕佢出去租房住，佢就識驚